作為一個學生，我想同大家道個歉。

我係一個中學生，係呢2個月黎每一次發夢，我都呃阿媽話入camp、去玩，令到自己可以有藉口出街，我甚至有時候上openrice搵啲好嘢食既相send比屋企人，係朋友ig cap啲圖send出去，同佢地講話我今日食左咩去左邊，然而事實上次次都係食左非一般既蛋。每一次其實都搞到夜先返屋企，之後我就會笑住同阿媽講：「我今日玩得好開心，唔講住啦，好攰~」然而我已經身心疲憊，傷痕纍纍。我知道應該有唔少人都係好似我咁，所以係呢度我想代表每一位好似我咁即學生同各位家長講聲對唔住。
對唔住，我地唔係有心想呃你，只係我地真係唔想你擔心。
對唔住，我地寧願俾你鬧我地唔讀書，都唔想你知道我地做緊啲咁危險既嘢
對唔住，我將份零用錢攞哂黎買物資，所以有時我可能會話唔夠錢洗。
對唔住。
真係好對唔住。

唔使對唔住，你做緊正確嘅嘢

你冇錯 你只係唔想屋企人擔心 明架

真係好想可以同阿媽講

琴日我真係一路send啲芋圓相俾阿媽一路喊緊...真係好想屋企人理解

你唔使講對唔住，你比其他人做得好好，為香港付出左好多好多好多。大把同你年紀相若嘅人喺度享受青春，你就用你嘅前途為香港付出。真正要講對唔住嘅係我哋呢班大人，要你咁年輕就要企出嚟。對唔住

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

係我地對你唔住

not now

你無做錯到

香港多得有你咁樣的後生仔😭😭😭

辛苦你，好多謝你，完左之後我地一齊去食芋圓食好野

你冇錯，你已經做得好好

唔洗對唔住，你冇做錯。

[香城online]傳令兵的技巧和心得

你無做錯到 唔好講對唔住
係我地大人欠咗你地

你冇錯

屌你
冇錢早出聲啦
啲錢籌黎就比你呢啲中學生用嫁

Proud of you!

中學生心聲：如果我有100蚊，我寧願平平地幫手買個3200都好過食飯，反正就算食左飯，物資都要係照買，咁不如慳返啲錢買物資依家已經搵左幾位金主幫手大手入下物資比大家，唉

係我哋對唔住你哋

就算屋企人可能唔明白你嘅景況，連登巴絲都會喺到同你一齊行㗎，而且你無嘢需要道歉，要道歉嘅係嗰班無良知嘅高官同黑警啊

諗翻起呢段時間都係日抖翻工夜晚去食蛋
一邊腥啲開心玩既相比屋企一邊數緊錢去睇醫生

多謝你。

其實係我地d 大人要同你地講對唔住，係你地應該去玩去讀書既時候要你地面對呢d

唔接受
多謝你

再道歉打柒你

各位弟弟妹妹多謝你地既付出
攰就休息去食芋圓！有咩需要就出聲！
我地會一齊撐落去！

但你要睇返你屋企人既性格同接受程度
未必個個屋企都接受到 我屋企就係例子
我同阿妹都黃 但屋企2老深藍 有時聽到佢地講野
我地都返入房 好心痛有嘈過交
但見到佢地咁大年紀仲比我地激到面都紅
唉。。。次次都有出去 佢地問起就話同fd去玩

有機會見到你實請你食飯

有無野幫到你

唔係你嘅錯
多謝你嘅付出

做對的事，何必道歉

多謝你 你冇做錯香港人與你同在

我寧願你食飽上場好過你full gear冇力走，裝唔齊現場實有人會幫你

唉....完全明

多謝你小心呀知道嗎

捐去邊

老豆老母都支持我

唔係你既錯呀，我先要同你地講對唔住，80後，一向對政治冷感，咁多年都無登記選民，搞到俾班保皇黨入哂議會，累到你地咁細個要為左我呢班廢中走上街頭，食胡椒，摧淚彈，俾黑警打，真係好對唔住，當我醒覺已經太遲，今年六月我第一次走上街，見到你地班小朋友咁樣為我地付出，我真係好慚愧，多謝你地，你地真係好勇敢，我呢啲廢中真係無咩可以做到，只可以係度同你地講一聲加油，认後你地有咩活動我都一定會參與，有咩需要記住要出聲，我能力幫到一定會幫，唔好怕醜記住一定要開口講呀！五大訴求，缺一不可，不割席，不分化

其係我地對你唔住

中學生應該去玩嘅

喂 條路要繼續行架
野係一定食
有氣有力 平平安安返屋企
先係重點 唔洗對唔住
錯唔係你 加油呀
記住香港人好有錢架 唔洗同佢地客氣

我愛你

倒不如…

你可以同佢講

你只係負起佢哋無負過嘅責任

注意語氣是平和，淡然

這是，時代的呼喚

換轉係你父母做後生嘅年代 佢哋亦會做相同嘅事。

唔講好過講，
講完又會嘈交 仲大壓力

依家出黎未遲架記住買個好啲既respirator

辛苦曬！！

好感動見到大家咁supportive
過左今個月 真係好proud of自己香港人呢個身分

你冇做錯,好多謝你地

都一樣 前日話去動漫節
其實係去咗西環

香港難得仲有你地
一齊加油💪🏻

樓主 對唔住
係我地對你地有所虧欠
呢場仗
等我地一齊
肩並肩打落去
好唔好？

我地對唔住你 要你企出黎
對唔住

雨傘個陣我係中學生
我同你一樣，出嚟唔敢同屋企人講
出到嚟好多人都會幫自己
E加我可以做幫人個個
有咩要幫手，我都可以幫手

加油呀兄弟

攬實你

加油